[求屌醒/推薦] 我竟然想買zenfone 5Q

個價錢配咁既spec真係好吸引
特別可以一次過插3張卡真係好好J

但係ASUS啲ROM一路柒下柒下咁
我已經忍撚左部zenfone3好耐
再加上搵左條韓個柒頭代言，唔想買
唔想俾假像俾ASUS班垃圾marketing

我想佢仆直，以後唔好再搵韓仔做代言

但係今日俾我發現佢有樣野叫指紋潮濕解鎖
又搞到我好想買，但係部機好似又係唔防水，真係好怪

希望大家可以俾啲建議我，budget 3-4.5k

現役：zenfone3，first wk launch 用到依家

點解唔買？

韓狗代言，ASUS UI柒

仲唔夠？

將缺點變優點

4.5k 買乜中階機
出部835/ 845 都有啦

一句KO你，香港冇入貨，買水貨啦

如果我真係要買，我搵個weekend飛轉台灣食下野再買仲好啦，仲平過買水貨
如果有機，仲可以飛過去保，水貨無台灣單，想保都無得保
我部zenfone3之前 wk1拎到都係叫台灣fd幫我買，再寄ems俾我

越平越好啊ma 3k可以解決既話，多1.5k可以買其他野

巴打去台灣買幾銀 我都心郁其實

入3張卡係要求嚟？
nokia7 plus 咪唔洗見到韓國人